msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PACKAGE VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2019-12-16 22:39+0000\n"
"PO-Revision-Date: 2019-12-16 22:40+0000\n"
"Last-Translator: \n"
"Language-Team: Chinese (China)\n"
"Language: zh_CN\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Generator: Loco https://localise.biz/"

#: inc/shortcodes.php:105
msgid " of 5 stars"
msgstr " 5星"

#: inc/metabox.php:129
msgid "%-Rating"
msgstr "%-评价"

#: inc/metabox.php:20
msgid "Add New"
msgstr "添加新的"

#: inc/metabox.php:19
msgid "Add New Item"
msgstr "添加新的项目"

#. Description of the plugin
#: inc/metabox.php:41
msgid "Add Ratings to your post or Page with a shortcode"
msgstr "添加评你的文章或网页有一个简"

#: inc/metabox.php:18
msgid "All Items"
msgstr "所有项目"

#: inc/metabox.php:135
msgid "Button Background Color"
msgstr "按钮的背景颜色"

#: inc/metabox.php:147
msgid "Button- Link"
msgstr "按钮-Link"

#: inc/metabox.php:141
msgid "Button- Text"
msgstr "按钮文"

#: inc/metabox.php:109 inc/shortcodes.php:53
msgid "Contra"
msgstr "禁忌"

#: inc/metabox.php:22
msgid "Edit Item"
msgstr "编辑项目"

#: inc/metabox.php:115
msgid "Enable *-Rating"
msgstr "使*-评价"

#: inc/metabox.php:29
msgid "Featured Image"
msgstr "特色映像"

#: inc/metabox.php:37
msgid "Filter items list"
msgstr "筛选项目清单"

#. Author of the plugin
msgid "Herbert Sablotny"
msgstr "Herbert Sablotny"

#: inc/metabox.php:98
msgid "Image"
msgstr "图像"

#: inc/metabox.php:33
msgid "Insert into item"
msgstr "插入项目"

#: inc/metabox.php:15
msgid "Item Archives"
msgstr "项目的档案"

#: inc/metabox.php:16
msgid "Item Attributes"
msgstr "项目属性"

#: inc/metabox.php:35
msgid "Items list"
msgstr "项目名单"

#: inc/metabox.php:36
msgid "Items list navigation"
msgstr "项目列表中导航"

#: inc/metabox.php:21
msgid "New Item"
msgstr "新项目"

#: inc/metabox.php:27
msgid "Not found"
msgstr "没有发现"

#: inc/metabox.php:28
msgid "Not found in Trash"
msgstr "没有发现垃圾"

#: inc/metabox.php:17
msgid "Parent Item:"
msgstr "父项目："

#: inc/metabox.php:11
msgctxt "Post Type General Name"
msgid "SmartRatings"
msgstr "SmartRatings"

#: inc/metabox.php:12
msgctxt "Post Type Singular Name"
msgid "SmartRating"
msgstr "SmartRating"

#: inc/metabox.php:105 inc/shortcodes.php:37
msgid "Pro"
msgstr "Pro"

#: inc/metabox.php:31
msgid "Remove featured image"
msgstr "去除功能的图像"

#: inc/shortcodes.php:103
msgid "Result:"
msgstr "结果是："

#: inc/metabox.php:26
msgid "Search Item"
msgstr "搜索项目"

#: inc/metabox.php:30
msgid "Set featured image"
msgstr "设置功能的图像"

#: inc/metabox.php:86
msgid "Shortcode"
msgstr "简"

#: inc/metabox.php:65
msgid "Smart Rating"
msgstr "聪明的评价"

#: inc/metabox.php:40
msgid "SmartRating"
msgstr "SmartRating"

#: inc/metabox.php:13 inc/metabox.php:14
msgid "SmartRatings"
msgstr "SmartRatings"

#: inc/metabox.php:92
msgid "Title"
msgstr "标题"

#: inc/metabox.php:23
msgid "Update Item"
msgstr "更新项目"

#: inc/metabox.php:100
msgid "Upload"
msgstr "上传"

#: inc/metabox.php:34
msgid "Uploaded to this item"
msgstr "上传到这个项目"

#: inc/metabox.php:32
msgid "Use as featured image"
msgstr "使用作为特色映像"

#: inc/metabox.php:24
msgid "View Item"
msgstr "视项目"

#: inc/metabox.php:25
msgid "View Items"
msgstr "查看项目"

#. Name of the plugin
msgid "WP Smart Rating"
msgstr "WP智能的评价"

#. URI of the plugin
msgid "https://github.com/smartDevel/wp-smart-rate"
msgstr ""

#. Author URI of the plugin
msgid "https://ways4.eu"
msgstr ""
